今次真係mola mola 再見了

武磊

brother.......

What up

你要去邊啊？
你冇事嗎？

無嘅

講嚟聽下啦
一齊圍爐

ez, who says frds cant flirt

flirt everyday, 有恆心